如果嚟緊有區選民調, 請大家要投保皇黨一票!

因為只有保皇黨候選人有勝算, 個選舉先會有機會繼續進行, 所以無論邊間機構做嘅民調都要話撐保皇黨候選人, 推高佢地嘅民調得分!

請各位手足廣傳!!!